尼馬上季既表現憑咩入到世足3甲？

波又入得少，助攻又唔係多，巴塞又冇乜好成績，又成日死扭，大把人值得入過佢啦

dybala帶領祖雲攞雙冠，歐聯亞軍，對巴果兩回合就睇得出佢完勝尼馬啦

夏世三帶領車路士贏英超

利雲帶領拜仁贏穩甲，長期保持高入波率。

以上都值得過尼馬入世足3甲囉

Mk仔

我都想問架啦，雖然我想佢接棒攞金球

就憑呢2.22億

但決賽成pat屎咁

2.22億加50分

拍左戲

憑名氣囉。

憑 fishman認同

真係好on9,根本依家係用名氣去選世足

皇馬太屈機，冇計=.=

呢個身值唔多唔少都影響到d評審

賓周馬都值得入選過佢

真

有咩所謂 咪又係c朗條7頭拎

美斯值唔值三甲？三甲如果係牙朗，摩迪，米露又點睇？

又心戰=.=

其實摩迪都值得入三甲

近年有邊屆三甲同時有2個皇/2個巴？

皇迷你好，不要誤會

尼馬上季真係好廢喎 機會又miss得多 又成日扭失交失
拎歐聯果年入選都叫講得通啲..

之成日都小白美斯牙朗，沙維美斯牙朗

數據又差，球隊成績又差，場內表演現都差，咁都入到三甲

Kante都好過neymar

kante呢d綠葉實冇位嫁啦

點解無人講保方
龍就唔可以係足球先生咩

憑咩
比左個最佳龍門佢已經戇尻啦

應該比卡斯米路啦 連同公平勁妓獎

夏世三踢得好過佢啦

保方吹大左...

呢句真

卡斯米路值得攞公平競技獎

Kante都拍過戲

咩戲？

star war

踢到幾好都好,冇名氣晒9氣。呢十幾年都係咁喇

但你踢得好都自然有名氣，美斯c朗都真係靠自己個人實力先去到呢個位

尼馬入選我都o左咀
摩迪咁勁都無份 明明歐洲ufea果個佢排第4
我覺得佢/戴巴拿/保方/拉莫斯入選最正路

上面先講完kante 佢踢得咁好但名氣都有限啦

尼馬又靚仔又花巧又巴西人，名氣一定大